（黑五）iphone 8 plus 64GB 做緊 $3799

算平啦瓜

256GB $4849
用緊6+， 9衝咗部64GB 8+（得返金色）

on9仔先買3年前既機

起碼用多4年

最多玩多一年

好抵
門市拎？

touch ID 遺作

iPhoneXs 64Gb
$4,499.00

應該courier寄

XR 平到有d過份

早幾個星期士多買咗Xr 128 go
而家平成二千銀

平到有d假

佢有得面交

可能2手扮新，講真佢話apple 行貨保1年，唔多信，太平

apple watch s4 仲要二千有找
呢個網好有可疑

64 GB真係唔夠用

黑咩五
個幾月前已經發現呢個網
平到唔敢買

我啱啱買咗
有得揀門市拎
不過唔知幾時拎得

好慘

唔係csl官網咩

留名睇中伏

平到好恐怖

xr 3200
係咪二手機嚟

Iphone6最終型態

上星期五千入咗部

恭喜試伏

CSL 都伏？

慢撚到hi

search 過Google 見有人話過左數之後潛左水

留名睇苦主

好正喎
用緊iPhone 8 都心動

你邊隻眼睇到係csl

屌 講緊cartohk

哦
我喺樓主條link買

差啲以為要login用埋club分買都係假

好正喎
有雙鏡頭、Touch ID 、無線叉電
已經滿足我日常所需
而家用緊6s 啲電倒水，唔捨得都要換

我都係用緊6s+，先前換咗大電其實用多1年冇問題，不過37xx 即買啦

但你64gb夠用咩？裝多幾個app都冇

6s+用左幾年都係50gb, 仲要好多廢apps

等se2算

用一年左右就倒水啦，更新埋ios14等瘋狂reload

到時出SE2三千幾買到A13，買8仔嘅就好似買咗airpods2咁喊苦喊忽

呢個真，諗到年頭咁大機會有SE2即刻收手
除非真係想用大機啦

呢個唔係CSL喎老細

6s仲update到13
起碼都兩三年啦 8plus 3GB RAM
iPad 10.2 新出都係3GB ram

SE2 會出plus size?

我哋喺clublike個網買

想用11換8+

點解要咁做呢

clublike=the club=csl

8+正面背面都好靚

6s
倒水電+容量唔夠
本身諗住下年出se2/ip 11s先買
宜家見到咁平有d心動

有冇人買左上面嗰個網既3199 xr

Csl嗰個就信得過
另一個不了 應該呃人

2年咋，佢同x一齊出架喎.

以前Facebook呃人
進化到整靚網站呃人
睇黎又可以呃一水人.

點呃法，收錢唔出貨定二手機

唔出貨

fake

比部垃圾你都吹佢唔脹喇

老老實實諗住用4年點解唔買部好D....
8+ 64GB 3800
11 64GB 都係加多千幾 5xxx都有....

Yup 11係全方位贏
不過有啲人鍾情Touch ID

係唔係美版嚟?

clublike=the club=csl
楷仔會呃你？

唔啦，8plus 夠晒

8轉左11pro max

iPhone 8 兩年咋嘛

打機慢到hi

Show Blocked User - 關蛇隨棍上 完全封鎖

伏已中，浪費左人生中嘅10秒鐘

留名

咩網黎？信得過？